[多圖]腳膠慎入

Chase Kennedy is a 23-year-old college student and part-time model who is known for having the longest legs in the biz. At 51 inches long, the 6'4" model's pins are longer than any other mode's in the country and even come close to the 51.9-inch long legs of Russian-born basketball

大脾無肉，不了

D奶假架，不了

睇到個樣 腳膠都冇用

鬼妹不了

小腿唔靚, out

鬼妹先正

夠長